[重要，求置頂!!] 612人道支援基金 612 Humanitarian Relief Fund

希望推上去俾義士睇番，個基金keep 住run 緊。
同埋希望大家繼續集腋成裘。

「612基金」籌1200萬 暫16被捕者獲支援

「612人道支援基金」正式成立 接受捐款

Facebook Page [捐款方法在此]

希望位記者快D搵支援，
城大編委記者中催淚彈三級燒傷 考慮向警索償

推

Push

推

利申即刻捐左

push

我罷工 我捐錢

有錢出錢，有力出力。

有冇人發夢知尋晚49義民下落？

唔知真係，推到俾佢地知有支援只可以。
受傷既唔好擔心，先安全求醫。

捐左 捐埋右

再推

推呀
幫琴晚49個手足

基金的支援對象不限於 6 月 12 日當天的參與者，而是包括所有反送中運動中受傷、被捕、很可能被捕或相關人士。

push !!!!!!!